前線唔夠人，即刻去買gear!唔係就輸喇

扮下勇武都好！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

要進化 依加已經係後抗爭時期 拎gear成本大增

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

今日似乎中央按照咗劇本做嘢

【香港危局】十一前北京真要動手？知情者爆廣東有異動

收皮啦五毛狗